［有圖］麥當勞走飲管

漏到成個杯身都係可樂 又冇飲管 點飲

好似狗咁用條脷慢慢奶

竟然仲用緊即棄杯裝野飲

佢墊盤個張紙係咪推行緊走飲筒
係咪新印㗎？

問佢拎囉 我見佢地員工都拎飲管飲